	\LARGE
	\begin{equation}
	G(s) = \frac{1}{as^{2} + bs + c}
	\end{equation}
	\begin{equation}
	G(s) = \frac{1}{s^{2} + 2\xi\omega ns + \omega n^2}
	\end{equation}
	\normalsize

	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad2wykresy/a=0.png}
    \caption{a = 0}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	Dla a = 0 łatwo zaobserwować pojedynczy biegun rzeczywisty w lewej półosi, oznacza to, że układ jest członem inercyjnym 1 rzędu stabilnym.
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad2wykresy/aib=0.png}
    \caption{a i b = 0}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	Tym razem widzimy człon, który jest liczbą rzeczywistą. Jego funkcją jest wzmacnianie lub osłabianie sygnału wejściowego.
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad2wykresy/bic=0.png}
    \caption{b i c = 0}
    \label{lamana}
	\end{figure}
 	
 Jest to ewidentnie człon, który posiada dwa pierwiastki w punkcie 0.  Oznacza to, że otrzymaliśmy transformatę Laplace’a funkcji t.
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad2wykresy/c=0.png}
    \caption{c = 0}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	Otrzymaliśmy człon o pierwiastku, którym jest 0, a drugi leży na osi rzeczywistej, w tym przypadku po lewej stronie.  Układ jest więc stabilny.
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad2wykresy/aic=0.png}
    \caption{a i c = 0}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	W tym przypadku otrzymaliśmy układ, którego jedynym pierwiastkiem jest 0. Człon ten ma własności całkujące.
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad2wykresy/na_granicy_stabilnosci.png}
    \caption{na granicy stabilności}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	W tym przypadku widzimy, że mamy do czynienia z dwoma pierwiastkami położonymi na osi urojonej, zatem otrzymujemy człon, który jest na granicy stabilności.
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad2wykresy/niestabilny_oscylacyjny.png}
    \caption{niestabilny oscylacyjny}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	Przy $\xi$ znajdującym się między -1 a 0 otrzymujemy dwa pierwiastki zespolone po prawej stronie osi rzeczywistej, co w konsekwencji tworzy człon oscylacyjny niestabilny.
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad2wykresy/stabilny_oscylacyjny.png}
    \caption{stabilny oscylacyjny}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
 Przy $\xi$ znajdującym się między 0 a 1 otrzymujemy dwa pierwiastki zespolone po lewej stronie osi rzeczywistej, co w konsekwencji tworzy człon oscylacyjny stabilny.	
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad2wykresy/stabilny.png}
    \caption{stabilny}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
 Analogicznie jak wyżej, z tym, że możemy zaobserwować, że wraz ze wzrostem $\xi$ rośnie czas, po którym nasz człon się ustabilizuje.	
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad2wykresy/niestabilny.png}
    \caption{niestabilny}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	Przy  $\xi <$ -1 otrzymujemy dwa bieguny po prawej stronie osi urojonej, co prowadzi do tego, że masz człon jest niestabilny. 
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad2wykresy/ksi=1.png}
    \caption{$\xi = 1$}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	Otrzymaliśmy klasyczny człon inercyjny II rzędu.

	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad2wykresy/ksi=-1.png}
    \caption{$\xi = -1$}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	Przy $\xi = 1$ otrzymujemy jeden podwójny pierwiastek rzeczywisty, nasz człon nadal jest niestabilny. Odpowiedź skokowa oraz impulsowa uciekają do nieskończoności wolniej, niż w przypadku niż w przypadku $\xi <$ - 1 
	